全能貓 除蟲

有冇人知邊度有得買
英文叫broadline
上網睇介紹話呢隻係frontline間公司開發既另一條線

除咗防體外既蟲 體內都防埋 防到既蟲比比frontline 同revolution 多

姐係杜蟲都唔洗？

佢呢度有中文介紹

邊到有得買

NOD32

留名